(冇圖)表姐唔戴bra

呢排日日都會去表姐屋企食飯
次次喺屋企見到佢心口都會突兩個點出嚟
代表咩

佢男朋友係Master Joe

伯母粒lin好長

點影啊大佬

好彩入到黎真係無圖姐！
幾驚中伏

拉佢入房問下佢係咪好痕

想比你屌

唔明

Did did姐

去google search 「Master Joe條女」

有冇諗過其實佢有戴bra 只係粒lin太硬又太大

佢有男朋友

戴咗都會凸㗎咩

咪係 細佬見識少
但都唔係咁易呃呀

除褲啦仲問

表姐咩年紀

即將畢業女大生

圖，thx

佢有睇開連登

咁你又响度講

我見到你老母唔戴BRA
有圖但唔UP上黎

冇圖應該認唔到嘅

圖都無，你食丘屎？

代表佢冇錢買bra